比男朋友發現左我ac，點搞？

仲係其他post屌過佢兩嘴Tim
Bb唔巧嬲
雖然你隻手有臭膠味
但我都會咁愛你嫁
錫錫

等我轉ac再屌過先